愛笑的人都是孤單的

用笑容嚟掩飾自己

屌你好撚煩-.-

Block me

清咁感性 溝死女啦

我想哭

一齊笑

我想肩 你可不可以暫時別要睡？

弘 在我肩膊上哭

我都想

弘寶 告訴我

強顏歡笑

我頭先真係瞓咗

在我

懷念膊 尚有多少工作 失眠亦有罪

我嚟！